點睇藍絲見到美股大跌就開心到中獎咁

到底可以有幾咁無知
係咁話美國經濟終於玩完
中國終於要取代美國做全球龍頭咁
金融海嘯中國都取代唔到美國啦

何況美國股市有泡沫 爆都唔係壞事
人地大牛市行左11年，A股呢？
到而家都未破2007年高位
由2015到而家行左5年熊市

對人要求就咁高 又唔睇下自己
中國樓市泡沫根本大過美股

佢地開心因為有錢入市姐
呢度好多人都開心中啦

一般既經濟學用唔到係中國 如果唔係佢10年前都爆左

根本全部低端人口 好多未接觸過股市

特價呀嘛

我鄧佢地開心啊

你估美國跌市 中國會好過？

或者咁講，支那股市有自己既生態
算係最唔受美帝影響既市場

今日睇支指囉

中國失業問題唔係仲高咩

中國人最鍾意講嘅人生三大難題
中國樓市
日本債市
美國股市

好on9, 以為美國經濟衰退
中國就可以取代美帝經濟地位
唔該搵塊鏡照下自己先

美國仆街 仆街極都係洗小d
而且中國應該仆街先

已經無單無工開
失業到時睇下邊個亂
人地美國日本韓國有科技有老土食
中國有咩希土？！5g？！

通常講得好絕嗰班都係無產階級窮撚黎
有啲錢買開唔會講得太絕

見到人哋大門著火，見唔到自己燒淨大門

開心幾個鐘

啲廢老完全冇學識
更加唔洗講對經濟嘅了解
加上美國經濟變差對全世界都有害無益

佢哋有錢會買美股定A股

baby condom 有個上星期入左中石油嘅都係咁， 話自己坐艇唔緊要。

一定買A股

我所知既就係爆爆地
因為政府撐市唔比賣
好多買完擺係度無用
最重要係好多係買到過盛

因為股市係6000點波幅內，反地心引力磨左年半，終於出到方向。十年一遇大時代喎。

即係女神同條仔分手
毒撚會以為自己有機囉

美國只係經濟循環，中國取代條撚咩

下。唔係沙地 俄佬講油戰講左成個月既咩

佢果陣d post 話有7厘幾8厘息好抵。

紫青爸

都唔知有咩咁好笑
又唔係得美股跌，講到中國無份跌
佢地真係藍到腦都殘曬
我地夠睇緊中國經濟今年玩撚完啦
工又復唔到，武漢肺炎又控制唔到
蝗蟲未完又有草地貪夜蛾殺入中國
呢個時候仲要繼續執行貿易協議之外
今年仲有大量債券要還錢
宜家都唔知有無咁多錢比

希望美國佬學下用回血劍

羅家聰話侵侵特登搞事
啲數據正常
好可疑

我幫好多trading公司做野
睇到佢地email流量就知大仆街

因為中國又贏囉

應該一地眼淚

又一啲都唔會質疑支共有心隱瞞啲數字

我聽過d大陸仔同事講:
1,中國共產黨一定千秋萬代
2, 中國經濟一定唔會爆
3, 中國大部分人民一定生活安定

我估大部中國人都係咁諗。

共產黨70年歷史，佢同我講千秋萬代

D廢佬識唔識經濟
人地避險
都買Yen買金啦
幾時避險會避去人民幣？
出逃就有

美國經濟死 中國產品亦都少過好多人買

交黑警 香港人幫你搵錢

係

唔係， 同標題一樣，話好開心。
真心on9架。

唔識股市
我想問下乜支那股市而家表現好過美國咩
我以為支那股市係貿易戰同武肺之後已經冧到陷家剷

佢地嘅人生都係食飯，返支那，叫雞，柯屎，睡覺，你想佢地嘅智商點

咪由班藍曱甴打下飛機仔囉
武漢肺炎搞到佢地應一應 咁耐都冇開心過

其實唔係咁睇好 中國人可以食樹皮 美國人唔得
如果爆到令trump落台
下一任對華唔知會唔會手軟同合作去贏返經濟
同埋美國自己搞唔掂係唔會理香港

心入面唔係咁諗呢
Baby condom班垃圾藍絲最要面

見到D大陸人玩A股好想笑
遇親佢地聽佢地講/上網見D人分析
心入面就恥笑
佢地完全唔知A股市場有幾假同受操控

什至會話港股美股唔好, 因為會受外國大戶, 金融機構控制
所以A股一定唔可以開放咁話。
但係係咁蝕錢係A股又甘心
有D蝕得分分鐘多過佢交稅
錢全部比哂共產黨

a股淨係隻9毛9 同 海底撈已經夠假

港股

樓唔爆呀
吹咩

唔好登死美國
我哋要登支那
“支持中國！”

中共操控哂, 個市場根本就假

中國跌市 中央對人民回血劍
美國跌市 侵侵就對中國用回血劍

唔洗放長雙眼

依家既美股其實未爆完

等美聯儲降息之後再直插

一個月內既事嚟

支持大手入A股

因為佢地弱智囉，我都開心不過係開心有位入貨
佢地唔明唔會只跌不升

五毛狗就有佢份

P牌比唔到like
比個留言你

好多藍絲其實好有錢
大跌只不過有機會買平貨咋
賺錢仲叻過你，你仲懵盛盛

中國最唔受影響

支那而家係監粗扭曲金融市場想博大霧改寫美元本位

藍絲都係d感性投資者，剩係投資馬會

叫班狗閪買a股 個個縮沙話股市唔好又乜又柒

跌啦屌 唔跌點入貨

中國都有高科技既
阿里巴巴, 0700, 小米, 華為

窮撚鐘意睇有錢人仆街。

你係真心定假膠？

有咁既諗法就注定仆街

呢D 叫"高科技"?
呢D 叫科技股, 唔係"高科技"

全個亞洲都1-2%

佢地會以為美國股災 支那就成最大贏家

好比喻

WOW...
14億人 1人1蚊都14億
依D唔係國際化全球必需

呢幾日啲深藍每日都射到就快虛脫

升左十年先跌好過支那升都唔升嚟跌

支那股市係無賴既玩法，完全唔可以用另一種生態黎形容

Btw 按邏輯，係咪當美帝經濟開始差，跟住支共受美國經濟影響無錢泵水去支那股市（內銀同央行無野可以做到），支那股市先會仆街 有錯勿屌

藍屍隨時連一隻a股都冇係手
笑鳩人美股暴跌
仲話自己愛國

燈仔開心啲，全球攬炒。一嘢到嗮位。

有錢個班只會諗點搵多啲再移民去美國

唔記得自己簽咗貿易協議

你見到中國有跌咩，你係唔係唔明中國股市個玩法

笑係因為高追呀

都有唔少有錢藍絲大跌損手爛腳

仲祝福美股，睇嚟仲有排跌

見到樓價大跌，開心到跳起就係藍絲

美股跌佢地都唔會好過
可能食完個lunch之後上Save HK話自己蝕到棺材本都冇要上IFC天台

冇話可以取代，你理解力有問題？
只係唔會跟美股走勢，如果你想靠炒股搵下錢，就上少d連登了解下支那既運作

班友好得意架，升唔放，跌又唔放，咁幾時放呀？唔知

熔斷機制真係好撚無賴，表面上最多跌得10%，但係隨時閘住d 貨同埋停牌，係俾支共用黎打飛機自high既display board

港股黎

巴打好野
藍絲其實仲kam過毒撚

你講得好好，咁尋晚7%係咩嚟？

因為大陸狗 跌又放唔到 賺又放唔到 錢就送俾國家

呢個post好多連燈燈神
睇黎美股有排大上大落

連燈仔真係無改錯名 燈神黎

托市托到咁都要跌7%，你話啦

佢地撚識股市
我讀商家中廢老都可以話你經濟嘅嘢你識條春咩

即刻燈撚到港股V型反彈，上證轉埋燈

你講咩？

有時睇騰訊財經。d支那人其實心水仲清過藍絲。佢地d留言成日話唔怕熊市因為已經熊左十年慣晒

輸到攬住個仔跳樓

真係笑撚到我碌地
你知唔知自己講緊咩

輸MPF輸歐美股傻咗啫，班友口裡說不身體行誠實，口說中國錢在歐美

我真係笑而不語，你繼續玩支那股市啦我不了啦

我藍絲親戚即刻跳船唔玩

咁美國債巿又點睇?

叫佢地揸實啲匯豐過世啦

開心 trump 冇得連任啫

正路中國做工廠
美國零售寒冬既話 佢地應該最清楚
亦都會仆街先過美國至岩

阿里巴巴同700係外國公司，不過市場係中國咁解，唔好搞錯

7%？
托市？
尋晚wo
訓左唔知咩事？

托市托到咁都要跌7%，你話啦[sosad][sosad][sosad]

一chok就露曬底

唔識股票就死開一邊啦
中學雞係度扮乜春學者

成堆公園廢老

大撚膽到係度話美市托市做市
打靶啦你

Er.....er.....
咁你當我唔識啦，你繼續玩
有黨，不用怕，yeah

【富時中國A50指數期貨漲幅擴大至4%，歐洲股指期貨全面反彈 】$富時A50指數主連(CNmain)$ 漲幅擴大至4%

你顧掂自己先啦

美國經濟差，只會要求中國買更多美國產品

佢地好似唔知好多支那股係美國上市

高位入>只會繼續升
低位入>一定會反彈之後爆升
喺佢地嘅角度股票係唔會有回調呢樣嘢

我係一個睇下新聞既小市民

我唔講野啦，我又唔係乜專家，你狙擊我都無用

不如你教下我跌7%係乜概念

Er....點睇到我話美市托市做市呀專家

你教下我啦專家

跌停板lor
08年之後跌停
S&P第二次跌停板

美國炸裂中國都唔會好得去邊

美股爆完仲有錢救市，大陸佬今次爆，唔知仲有無錢尼😅😅

燈到恆指要火箭發射

快啲屌多幾句，大陸係仆街市，香港係仆街市，美股好勁，訓身買美股！

咁我真心想學野，支共一個幾個月前泵水，專家你覺得成效如何

S&P 跌停板，所以呢？

我恰陣先，一陣訓醒數錢

我都開心

連登仔又想燈?

覆漏咗
關我撚事咩，最緊要係我贏錢

佢地開心就好
佢地大大力投資落支那股市

最後專家對於大陸m1 m2果個走勢點睇呀

單細胞生物會明?

你顧掂你隔離個post 先啦五毛

之前聽過藍C話美國同支那打貿易戰係因為無賴唔想還錢，因為爭支那好多錢，支那先係美國嘅爸爸，聽到我成頭問號，聽到後面先知原來講佢地係話美國國債，笑9佢地都廢事

如果我係你既話，我實keep 撚住個倉唔撚放呀，信黨有排升呀屌你老母

帶埋入棺材

因為唔係自由市場

一過關，聞到嗰陣酸菜、中華牌煙仔味，即刻醒晨返晒！

咩post呀5毛

戇鳩先入支那股市，上証永遠係2000點徘徊，升多少少再割9菜都唔等得，完全唔想做大個餅

你返去睇下咪知囉，你條友食負皮食到無感覺，你都係返去討論下美國會唔會仆街自high 好過

最後你放撚咗你係支那股市個倉就正仆街

ching坐咗十年監？
需且支那買股唔買市是常識吧

而

曬我時間

你睇下白衣渡江依條on9仔就知啦彈出彈入咁

慢慢俾你說教呀大佬，討論到大家都學到野為止啦，唔係咁契弟呀嗎

覺得曬時間就唔好回啦on9

邊個話我無買美股？

等睇回力鏢

咁好啦股神，貼埋你係支那股市個倉睇下斬咗幾多？留名學野

你搞到我賺少左2%
開唔開心？
貼出嚟教你揀A股？
你交下學費先啦

痴事仲玩咩，我乜春都睇唔透，睇下你下場點先啦

教下你啦，訓身買1137，掂硬，發左達記得幫下人

乜春都睇透咁勁

你發左幫下香港人好過啦股神

你讀好啲書吧啦

數錢數到盲咗呀股神

又漲停
數錢先

讀書好好呀，讀完都知支那股唔玩得過

股市跌 迷買美債囉

笑下咪算，趁美股跌仲要去撈貨

唔知大6有幾多隻股票响美國上市呢

講到支那未撚試過咁

大佬依家傾緊支那股市同美國股市既表現，根本兩者係規矩上咁大分別，邊有得比

你繼續吹支那股市好正好好玩，我睇唔透呀，我不了

過主啦你
阻住我，搞到我賺少左，係咪衰

咁都關我事放到咪放囉，唔洗理我喎
加油啦股神

點可以對藍絲既智慧有要求呢， 識思考就唔會係藍絲啦